新pr keyword list

水人出
畫面好靚
浪漫主義
情緒勒索

補充下舊list
送頭
人血饅頭
攬炒
手足
好嬲

其實好易認
呢堆terms會突然橫空出現成版都係
根住就會個個post都有唔同組合砌埋一堆

仲有波台狗
同冷嘲熱諷post
基本上都一定係對家
去到今時今日仲扮激進屌自己人既一定係狗

好嬲
畫面好靚
尤其呢兩句
真係充斥成個連登

推
巴打講左我想講既野

成班分化撚同一時間講同一句野
同之前班熱狗一樣係咁話人送頭/人血饅頭叫人唔好出一樣
講到手足好似係俾人煽動先出
以佢哋嘅邏輯咁以後都唔好有人出就最好

我啱開post都有屌
真係好撚明顯

仲有：

又贏
升lv
又罰企
拉啫 又告唔入

終於等到整合

推

仲有：

五毛
Pr
公關
阿sir
起底
一早block左

Push

3點左右就開post

其實可能已經唔係pr公司
聽講話係新政治部
由狗隊+其他部隊組成
利申：無source 但今日咁樣吹失敗風法我係信

唔出奇仲有咩做唔出啫

樓主五毛
拉

我覺得更大嘅問題係成班人都唔肯接受今日所謂「行動」係大失敗
有人開呢d post可能係有感而發
可能係因為識嘅人被狗咬所以激動左
但係出發點可能係好嘅而唔係pr公司
我想講嘅係
今日絕對係失敗中嘅失敗
乜都阻唔到之餘仲要幾百人被咬
外媒又無乜關注
但係
柒左咪柒左
最緊要柒完要改進
諗下邊度做得唔好
點樣可以避免被狗咬
點樣可以多d人出
而唔係一味屈講今日失敗左嘅人
全部係毛/狗/pr公司
咁樣逃避現實
下一次「行動」一樣死咁多

第一段晏啲覆你
我覺得好難定義失敗

第二段我好明白
但重點係入面嗰啲post
全部都唔係反省
語氣咁差咁屌 又套哂標籤去分化都算
連一啲意見都畀唔到
我就好反感囉

即刻踩中左條狗尾

關我撚事咩屌你老母
係就波台唔係又波台
有事就手足
冇事就狗

講緊你呀P牌

失敗主義冷嘲熱諷
同
檢討
係兩樣野
出面d post其實分到

又未至於完全無建議
係真係口氣好差下
不過本身今日應該個個都好大火
前幾日都見唔少人唔建議今日開波
朝早勉強叫止到蝕(如果係真打拉160個都叫少)
點知中午一鋪清袋
真係忍唔住想屌下人

最明顯係呢啲字其實好少用
仲要同一時間係大量唔同既acc一齊講出黎
炒撚左出橋條友啦

人血饅頭係狗專用

真
今日出得去個班都深思熟慮過
佢哋冒險唔係要班網絡軍師出頭啊
想幫手可以做文宣上Twitter

本身唔係
係第一批黃店分化post後
狗扮人執口水尾開始用

有活動>警犬鳩拉>再搵PR出POST話送頭

裝修都未開始 送咩頭

目的唔單止叫人唔好出
而係要搞分化
最後形成「出」vs「唔出」嘅互鬥局面
其實只係用返分化和理非同勇武嘅套路
甚至有班狗想騎劫埋「尊重前線」呢句說話
將「尊重前線」演繹成「唔出」嘅風涼話
係徹徹底底嘅全面分化

咁講啦
檢討post呢一刻應該未咁快有住
宜家出嘅人可能係一種不吐不快嘅心態
當你極力勸緊人今日好危險/港島極重防/唔建議出
點知另一d人就相反意見
最後結果就幾百人被捕
係人都嬲啦
(當然我唔會話邊一方係鬼
結果論馬後炮絕對係on9)
所以說話難聽冷嘲熱諷係預料之中
但係係咪完全無用呢？
我又唔覺wor
嘗試係入面搵下我地點改進？
點樣表達抗爭意志？
入面都有提過下架
更詳細嘅可能會等今日完左之後先有整合
比大家發洩下情緒又無妨嘅
直接屈毛屈pr只會因人廢言
扼殺未來嘅討論空間

至於失敗主義我就完全唔覺
認今日衰=/=失敗主義叫大家返屋企等運到
當務之急係搵新嘅出路
同埋出面手足平安回家

班人好正，乜都會失敗
早兩日先有post問完食黃店都犯法係咪唔食
個班到時應該出post話
送頭架間鋪應該摺埋唔好水鳩啲後生繼續食黃店送頭

仲有冷氣軍師

送頭post已經係明顯失敗主義啦
失敗主義post唔係事後出
係事前出

係 勁撚多五毛 Pr狗 block鳩晒

但係無可否認今日嘅行動基本上同送頭無分別
港島超重防然後仲號召中午係港島行
我琴晚都有留過言
其實今日必敗無疑
原因係因為所有野都太太太太遲開始
凌晨果陣01放埋風話共狗已完留守立會就提早宣布失敗埋
但係都係呢句
承認一次失敗
尋求更好嘅方法
先係正確態度
單憑一句失敗主義就拒絕面對今日根本無打嘅必要性同可行性
(惡歌法始終對太多人而言未到送中咁貼身
唔少人應該wfc)
下次再有類似活動
只會重複今日嘅事

你咁打地圖炮只會令仇恨增加

仲有:
我屌晒你地老母
冇人講既

好簡單
PR 有四大風向:
送頭論
劇本論
失敗主義
分化: 熱狗論, 捉鬼, 屈食人血,屈偽黃,